又係時候叫春

分左手就黎一年，仲未放底到
人地已經換第二條女
而自己就乜7都冇
點解

你唔吸引

廢囉